加像素resize 方案？

想買部低像素快速機
但24mp像素實在唔夠聞相，放大少少個仔細度已經唔得
用咩resiZe 相最快最好？

用開個個要成半粒鐘一張相。。。
用邊隻software 最快，畫質又過得去？

啊屌你又改名

你up 乜
你想低像素 但又要聞相

佢搵到個software,想拋磚引玉
點知無人理

搵唔到，好慢，不可用